疫情爆發港人自救離港 逾千人經深圳灣湧至內地

本港新冠肺炎疫情惡化，自本月5日起出現多宗本地感染確診個案，惟港府反應緩慢仍未有及時措施制止疫情擴散。有東網讀者報料指，今日(12日)深圳灣口岸有大量人潮排隊離港，或擔心留港會受疫情波及。翻查入境處紀錄，昨日（11日）深圳灣口岸錄得2455人離境，當中香港居民佔2017人，數字為今年3月27日後，該口岸單日離境最多人數的一日。

據東網讀者指出，大量人士今日在深圳灣口岸離境，由於要經內地口岸檢疫，並提交各項文件，導致需時輪候，形成人潮。

自本月5日起，本港陸續爆發多宗本地感染確診個案，入境處數字顯示本月初，只有7月2日超過千人經深圳灣離港。但自上周一（6日）開始出現連日離境人數破千的情況，當日就有高達1173人，其後上周二（7日）有1242人、上周三（8日）有1521人、上周四及周五（9日及10日）分別有1382人和1812人，有逐步上升趨勢。

可唔可以唔好返黎

走嚟走去成班on9

手足黎
身染武肺反攻深圳

係就快啦 走咗咪撚躝返落嚟

同送死冇分別

黑暗兵法

xg唔安全
去中國有黨就唔會有事
羨慕中國大陸人民

深圳: NMSL

東網吹風啫, 學政墓司司長講
流言之後會不攻自破

快啲走啦, 走咗唔好返嚟

Goodest logic

係呀! 香港真係好危險架, 唔好返落嚟啦唔該

你以為上邊會冇事零確診？

藍屍們快D躝上去佢地最愛最安全既祖國以後唔好返黎

走左唔好返黎啦

真係以為大陸無事

水泉澳兄弟應該佔唔少

記得唔好返香港

on9 無藥醫

咁你支那有懷疑可以拒收喎……嘈乜撚野

真正毒王已經坐洗頭艇返大陸

X2

Natural selection

支持鄰國最安全
去左唔好返

咪撚返嚟啦

推 你若放棄 誰衛我城

啱呀，香港好危險，中國安全好多，D連登仔淨係識反

香港好危險，支蝗快D走，永世唔好返回

一定要支持佢地返大灣區自救

反攻師

真甲甴

係咪要自己比錢住酒店隔離

一路好走唔好返嚟

支持呀

支持

咁傻 ? 一陣中招又喊住話返唔到香港

岩呀 搞到班大陸仔驚返鄉下 香港就真正屬於香港人了

假香港人，真支那人

明明就係大陸傳落黎，呢智障藍絲同新移民要死返上去，蠢過隻豬，走左咪撚返香港呀

on 9

冇所謂㗎
咁咪多啲人一齊仆街
擴大支那個感染範圍

最緊要係呢班人唔好再返嚟

呢班應該好多都係兩邊有屋既跨境
有好多係復課前落黎

起碼9月或之前唔好返嚟

放暑假 班閪人走
都放完暑假又再帶病菌返嚟
屌你老味永續武漢肺炎

唔好再過嚟啦

求下你哋唔好番黎

支那學童停課咪走囉

啲人番屋企姐

明明啲病就支那帶落黎
而家又帶過去
信支那得幾單嗰啲 智商都係腥港人

好多都係跨境學童同佢d屋企人

走咗唔好再嚟

深圳等爆

關咩事丫班大陸閪提早放summer咪返撚返上去囉

宜家返上去唔使隔離咩？

咁無腦都有 最後中咗都唔好返落嚟啦

蝗蟲回巢，精甩尾，尼班仆街！

可唔可以走多啲。。我想買樓

支持攬炒匪屬支那

傻架 走返去大陸

本身呢D都係新香港人

傳入黎香港
再傳番入去
內感染循環

九成九係新移民

呢啲垃圾真係好自私
中咗最好就強制隔離到死

不嬲成個武漢肺炎
班新香港人覺得大陸安全過香港

好多過年上左去之後都遲遲無返落黎
係復課先返

沉日we柒朋友圈已經開始緊，個個上面有樓有車。

深圳人表示nmsl

你地唔好咁開心住。遲啲大陸疫情再爆發，呢班人一定成批返黎香港播毒。

多幾百都吹一吹，下星期回流多幾千又唔七講喇

最驚佢地會帶病再番黎

同感

反攻大陸

新佢老母香港人
係大陸閪吖

生命作賭注
踢爆隱瞞確診數目
係洩露國家機密

佢地真係信大陸零確診？

武肺支那豬走左唔好返

反功大陸

英雄故事？

帶啲病毒回歸生產地好正常不過

支那150公屋邨d人有幾個物業？

見訪問佢哋 話走就走

放長暑假

『港人』

支那人性格就係有病周圍傳

洪水這幾日都會殺到入廣東，落幾滴雨仔就水災喇，又一走難潮，

唔好返黎

邊度黎邊度走 快啲走呀

信政府，唔怕

愈危險愈安全

返上去播毒

唔係，除非你齊哂文件証明等，否則隔離14日，深圳4舊幾1日，珠海2舊幾。前一個月嘅價錢，唔包食，執得就執

一路好走

比佢走，做咩唔走,唔係話祖國會照你地咩？

Ching真係菩薩心腸

記住咪撚返嚟！

一千個低能仔。
真係信中國無。

證明幾多大陸人黎咗香港散播瘟疫

白粉報噏得就噏
學校放暑假，單非雙非蝗子蝗孫返支那鄉下，就作到佢哋逃亡咁，正仆街

好行唔送

岩啦
大陸0確診

香港爆成咁，深圳清0啊大佬

有無果隻狗?

真心愛國

今時今日仲有人吹奏香港防疫做得好過深圳

成班大陸狗 死遠啲唔好返黎

隱形患者潛伏反攻敵人。

去叫雞姐

班白痴唔諗下得邊度嘅人，可以自由進出香港，
唔洗查，傳啲武肺落嚟

正確，上得去都係深圳本身有地方住...

屌講到尾咪全撚部都係大陸人新移民 我就唔信真香港人會返大陸

Ok喇排緊隊

笑咗
反攻師

腥港人？

班垃圾 有事就走

咪撚返嚟啦支那狗

轉頭就可以屈係香港傳入

三峽爆唔爆就靠佢地啦

快D 走 最好叫埋你D 藍絲親戚 朋友 一家大細走左唔好返黎

走！咱們回家！

Bob叔都係

走啦！
唔好係度增加香港確診人數
橫店係深圳死咗都唔會報出嚟

返屋企唔好再落來啦

好。走多d ,bvd2行，最好未撚柒返

疫情爆發 腥港人自救離港
逾千人經深圳灣湧回內地

而家啲記者中文真係差
標題都可以寫得唔準確

中國出世個堆都唔係啦

hint：on99

煉獄走去地獄

走咗唔好番

憨鳩 嗰班係大陸落黎讀書嘅學生考晒試返返上去啊
屌你老母做報紙做到咁憨鳩
香港居民唔等於香港人啊

自救 搞笑咩

真手足, 反攻大陸

收到藍絲老母whatsapp send既抖音片
'香港疫情爆發 大批港人就是要隔離14天也要排隊過深圳'

喜訊

依家離港去大陸佔7成應該係新移民

外國撚當初咪又返黎香港

港共當初封關就唔使比土共做跳板 由得班生番去外國啦

班藍屍真心相信蟲國仲付諸實行好行夾唔送

5月開始已經係咁入，7月又係咁走，病毒就係咁傳嚟傳去

啱呀 大陸零感染
避難最緊要返大陸
大陸是世界上最安全的地方

邊度有事就走，邊到安全啲就走，好正常

一路向西

Happy me

而家會上去既，應該都係腥港撚嚟架啦。唔好再返嚟香港

信政府

新香港人或者中國生完來港人士

成班失業？唔洗返工？

啱呀

香港很危險
有病毒有暴徒
回家鄉保平安

走唔係問題，唔好發現仲大獲就即刻死返黎

做得好

佢哋好似唔知啲病毒邊度傳入嚟，覺得病毒識憑空出現

係

反攻支那

投票呀屌

香港爆到咁就係因為之前班腥移民落曬黎，帶埋d病毒，依家又走返支那，到支那野完又落返黎冇限loop

支持港人自救

諗起Bob叔
笑到癲

唔夠三個月香港少番感染，呢班人又投訴政府做咩拋棄佢地，唔接翻香港

支那新移民啦

去深圳每個人要俾幾千蚊住政府指定酒店隔離，酒店房都冇得出，俾錢俾上面洗？

返唔撚到黎啦
落黎放風話俾人知深圳已經放棄檢測咩，
好行唔送

佢地應該係太掛住深圳的海底撈及喜茶

走左唔好返黎

有深圳房產住址証明可以家居隔離？

又唔信淆到要上去比錢住酒店

中伏了 支那仲多

我哋都要排隊啊, 去投票

得千零人咁少

上咗去瀨完野又死番落黎
沒完沒了
真係好憎班死仆街支那闔家橙

返去又要隔離

死返上去之後，記住係嗰度死埋，咪撚中左招又落返嚟

笑撚死
弱智唔好返嚟

弱撚智

躝返中國啦！中國人！支那人！躝返支那啦！

走左唔好番黎啦

證明幾多大陸狗係黎呃綜授

成班雙非扮香港人
走啦

每次前後十四日 法定射波

走啦走咗唔好返就得

走啦
咪撚番黎啦

相信黨0確診

咪撚死返落黎你老母臭西成班垃圾

根本就係一堆有身分證嘅大陸人
有個中同就係咁，以前一直喺深圳住/翻學，中三先黎香港讀書
而家日日呻話想「翻」深圳

所以,我支持香港或中國盡快封關
唔好比中國人和在港中國人落黎香港,由得佢地

一路好走，千萬唔好再番黎。

上去又要自己俾錢隔離番14 日

好似班留學生咁，佢哋到步就會睇到事情嘅真相

成班弱智

支那唔公佈數字以為零確診啊都未撚聽過有人走難會走去支那既

見到都 feel 到陣蝗氣

支那狗新移民嚟
關撚事乜

就係呢d撚樣搶哂香港d資源

放暑假丫嘛，新香港人年年都去夏宮嘆
九月開學又爆

等睇遲下大陸屈返香港傳上去

唔該唔好番嚟 咁鐘意大陸

依班逃兵分裂國家

等睇呢班到時落唔到嚟投票

蔣公復國有望

手足自願做生化武器

正，藍絲變真藍屍

黨都話中國一早0確診 全世界最安全 又有國家安全法 落黎香港做乜

唔好返嚟

遊玩時開心一點不必掛念我

睇得多金融小說，最危險地方就係最安全

走還走，咪撚到時中撚咗又躝返嚟醫。

年年暑假都有班支那狗上去架啦

上到去就知返唔到黎

返嚟嗰陣爆第四波

之後深圳爆發叫輸入個案定本地個案

上去隔14日
返黎又隔14日

佢地趕唔到9月返黎投俾建制
好事黎

住公屋，但上面又有樓既仆街，我知唔止咁少。

g持，最好唔好番黎